覺唔覺嗰啲「點解你淨係屌我？唔見你去屌柒保皇／泛民？」嘅post好戇鳩？

如果保皇／泛民議員係有真人account上連登
咁我咪兜口兜面屌柒佢囉
咁事實係冇丫嘛
既然冇咁我咪屌個真係有喺連登出現嘅人囉
唔係覺得自己喺連登圍爐大叫「xx可恥」打下小人就叫做緊實事下話
唔通我去政黨facebook專頁屌柒佢哋又要話俾你聽？